[I/A] Action對魔忍 估唔到手遊都有h game

原來對魔忍出咗手遊
其實唔係真係h game，只係用h game人物做嘅一隻手遊
建議玩Android版啲女係特別服裝方面(例如浴巾)會比iOS版暴露多少少